
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [78. 子集](https://leetcode-cn.com/problems/subsets/)

## 題目描述

<p>给你一个整数数组 <code>nums</code> ，数组中的元素 <strong>互不相同</strong> 。返回该数组所有可能的子集（幂集）。</p>

<p>解集 <strong>不能</strong> 包含重复的子集。你可以按 <strong>任意顺序</strong> 返回解集。</p>

<p> </p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>nums = [1,2,3]
<strong>输出：</strong>[[],[1],[2],[1,2],[3],[1,3],[2,3],[1,2,3]]
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>nums = [0]
<strong>输出：</strong>[[],[0]]
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= nums.length <= 10</code></li>
	<li><code>-10 <= nums[i] <= 10</code></li>
	<li><code>nums</code> 中的所有元素 <strong>互不相同</strong></li>
</ul>


## 相關題目

- [位运算](https://leetcode-cn.com/tag/bit-manipulation)
- [数组](https://leetcode-cn.com/tag/array)
- [回溯](https://leetcode-cn.com/tag/backtracking)

## 相似題目

- [子集 II](../subsets-ii/README.md)
- [列举单词的全部缩写](../generalized-abbreviation/README.md)
- [字母大小写全排列](../letter-case-permutation/README.md)
